Script que scrapea los comentarios de un producto de Amazon.

Desde el .env podéis configurar la URL del producto que queráis scrapear.

INSTALACIÓN Y EJECUCIÓN

Requiere tener instalado Node.JS y su gestor de paquetes npm, luego sólo hay que ejecutar los siguientes comandos desde la raíz del proyecto

1. npm install
2. npm run node


